嬲左soulmate

有一個好好既朋友
本身咩都同佢講
有咩佢都會陪我

但係近排覺得大家遠左
同埋發生左一d事
所以我唔開心
忍唔住發脾氣

然後佢冇理我
第日我話想傾下
佢好似都冇心

蘇寧？
蘇銘倫我就識
縮埋一舊啦

蘇銘倫？
蘇玉華我就識
縮埋一舊啦

蘇玉華？
蘇永康我就識
縮埋一舊啦

陳寶珊